德州撲克新手(求解)

想問下大家都兩pair，咁係揸J5贏定揸Q3贏？

緊係Q3啦

Q3

大家2對，Q大贏

On9....好撚基本野 鬥大都唔識